[有前無後打死擺就] 祖雲達斯球迷區（6）

Forza Juve

2017-18 球衣

2017-18 First Team

Coach

Massimiliano Allegri

Goalkeepers

1 Gianluigi Buffon
16 Carlo Pinsoglio
23 Wojciech Szczesny

Defenders

2 Mattia De Sciglio
3 Giorgio Chiellini
4 Medhi Benatia
12 Alex Sandro
15 Andrea Barzagli
24 Daniele Rugani
26 Stephan Lichtsteiner

Midfielders

5 Miralem Pjanic
6 Sami Khedira
8 Claudio Marchisio
18 Mario Lemina
22 Kwadwo Asamoah
27 Stefano Sturaro
28 Tomás Rincón
29 Rolando Mandragora
30 Rodrigo Bentancur

Forwards

7 Juan Cuadrado
9 Gonzalo Higuain
11 Douglas Costa
17 Mario Mandzukic
20 Marko Pjaca
21 Paulo Dybala
33 Federico Bernardeschi
34 Moise Kean

第一次出post 唔知d球員名有無漏

感謝各位死返出去

Good name

6800萬，車路士要再報價辛祖

據英媒《泰晤士報》報道，車路士並沒有放棄引進阿歷士-辛祖的計劃，他們準備向祖雲達斯送上一份6100萬英鎊(約合6800萬歐元)的新報價求購這位巴西左閘。

祖雲達斯在今年夏天已經多次拒絕了車路士對阿歷士-辛祖的報價。這位巴西左閘和祖雲達斯的合同將於2020年6月到期，斑馬軍團正在和他討論續約問題。

《泰晤士報》和《太陽報》均稱，車路士並沒有放棄引進阿歷士-辛祖的計劃，為了説服祖雲達斯放人，藍軍準備向斑馬軍團提供一份6100萬英鎊(約合6800萬歐元)的新報價。

《Football Italia》表示，祖雲達斯高層此前已經明確表示，他們無意出售阿歷士-辛祖，除非球員本人要求離隊，這位巴西左閘目前並沒有提出過離隊請求。

消息参考来源: football-italia

企硬

賣辛度，衰硬

lm

想問下知唔知邊度買training衫有discount?
已經買左今年主場印馬神

一件污 兩件穢 三件無所謂

對羅馬個場我有無份踼

我諗住係官網買

LM

Atalanta swept Swiss side Steinach aside 18-0 in a friendly with Riccardo Orsolini finding the net five times and Andreas Cornelius seven.

18-0

#Juventus has notified #Barça that #Dybala will only leave for €120m, Barça already knows the number. [@gerardromero] #FCBlive

屌你老母啊 唔係賣下話

唔覺得會賣

買你要黎代替dybala

Mud 9 source

巴狗狗竇見到

咁應該流架啦

希望啦

馬總話打撚死都唔賣

係 "罷就" 唔係 "擺就" 呀

我開啦

係喎 中文差 自膠

新post留名

Valencia are not prepared to accept less than €25m for wing-back Joao Cancelo, a transfer target for Juventus and Inter.

The Portugal international is only 23 years old and can play in any role down the right wing, effectively mirroring Juve’s Alex Sandro on the left.

According to SuperDeporte, Valencia have placed a price-tag of at least €25m on Cancelo and will not budge from it.

It’s reported the player is ready for a change of scenery and his agent Jorge Mendes is in negotiations with several Italian clubs this month.

Juve are believed to be offering €17m plus Mario Lemina, while Inter hope to involve Valencia’s negotiations for Jeison Murillo and interest in Geoffrey Kondogbia.

利文拿值8M ?

清走三寶

...干度比亞剛剛o個腳烏龍金球
仲想當魚頭魚尾搭比人

Juventus seem to have missed out on one of their midfield targets, as Chelsea’s Nemanja Matic is ready for Manchester United.

The Bianconeri had suggested Matic as one of the potential additions to their squad, along with Blaise Matuidi of Paris Saint-Germain and Sevilla’s Steven N’Zonzi.

According to multiple reports this afternoon, Manchester United have reached an agreement with Chelsea for Matic.

The asking price had been around £50m, which was already more than enough to put Juventus off the idea.

Manchester United went all-in for Matic just days after their first choice, Radja Nainggolan, extended his Roma contract.

BYE BYE

好彩簽唔至馬迪

有冇手足睇緊

here

我無正選

唔出我同C11

你下半場換大盗

迪迪仔

件主場波衫個背脊全黑真係好柒

巴打用咩睇
我條link好慢

我sopcast 151777

有巴打用呢條
[url]sop://

馬神同比真歷撞晒位

迪迪仔係到hea咁 攻又無佢份 防又唔到位 睇黎真係後備料

係 兩個都分波

一早講咗對佢唔好有期望
就唔會失望
意甲用佢叫頂到下
歐聯靠佢就收得皮

無錯 從來對佢無期望

馬神個態好似幾好

佢跑得好怪 好似永遠都係均速跑 無咗爆發力嗰下咁

控傳都掂

仲有 佢overlap timing同路線好怪

Fit撚過比真歷好多

中場感覺m8同p5都幾好 係唔夠硬

我覺得唔差 好過K6 三寶就唔好提

M17

頭先睇左西維爾對阿狗
Nzonzi真係好撚正 簽到就好

AS12傳穿哂

有能力嘅 未有態姐
三寶就算撚數啦

真係唔好賣 求下馬路達

M子d窄位射波真係有一手

應該唔放架啦

馬神真係好撚fit

最強之人已在陣中

C7

進攻完全零貢獻

不過好過上一場好多啦 雖然都係差

今日左路同右路真係差好遠

呢隊祖記好陌生 控球竟然控得咁好

下半場
c11 sub c7
B33 sub m17

其實應該C11踢左邊定B33踢左邊好

無左c3 b19啲後場鳩傳再大腳斬

Cut in嘅就c11左b33右

反而AS12 d長傳幾好j

今日馬神同辛度啲長傳都幾準
R24 B4有對手迫之下都交到俾隊友
反而c7 p5真係唔多掂

C11打左 同AS12 兩個巴西佬夾

理論上我地可以打442鳩斬破密集
抽起Dybala，出m17 h9
中場c11 m8 p5 b33

其實M17遲早打返後備 都唔知開唔開心好

佢比起其他隊友技術又真係差少少
但佢嘅拼勁真係無人能及
每次出場一定出盡全力
每次五五波都會去晒

迪迪 馬神 換出

都唔知肯唔肯屈就打後備

又要睇師太

B1
L26 B15 C3 AS12
C11 P5 K6 M17
D21 H9

換入咗C3 C11 B15 K6 L26

師太加巴大叔
右路放題

巴打好快手

屌你咩迪清高

靚啊屌 不過越位

詐糊

中楣

快d用B33換M17

C3 B15用波反而冇R24咁定

右路放題

列治

年咗邦邦反而穩咗好多

C11俾三個人迫都甩到個波出黎

念在當年貼錢過來打拼咗6年先唔屌佢

羅馬都睇得出我地右路係放題 追撚住列治巴大叔黎攻

成塊草皮反咗出來

我地真係差個尼恩高蘭type嘅中場

vidal pogba

踢左十分鐘k6都係無影

爭食

C11好勁 H9做乜春

尼恩高蘭同維度真係好撚似

連髮型都似埋

得返30分鐘 出B33啦求下你

屌你老母迪斯高

俾牌啦屌

準備出史仔 b33

貝仔

好似想出B30

應該都會

屌你老母c3

保方好多掌聲

貝仔來了

Buffon m17 AS12 P5 D21out

D21 out

C3啲傳波想點撚樣啊

衰過B4 R24

下個換H9 出kean仔

今場黎講絕對係

史仔真係成隻癲狗咁

起碼好過k6

同上半場嘅控傳差好撚遠

K6仲係咪場上

又係右邊傳中

屌

好似係

下原來出咗K34

B30波底仲好過史仔同k6

Asa

傳俾對面

呢個真

狂歡三寶開始娛賓

條中場完全唔知踢緊乜鳩 無人拎波
後備又傳炸彈咁下下大腳

P16係咪意大利人

B30唔錯 其他

有潛質嘅

睇黎屌帥下季應該主打4231/442

係 好似係我地青訓黎

呢個唔錯

我地真。青訓好似得佢同馬神

係咪有加時

和波有冇十二碼？

而加射

勁啊

P16

下年唔洗買龍 最已陣

兩下都捉到路

救到都入

救十二碼可能勁過保方

三下都捉到

好勁

me輕鬆

原本預你會炒

贏左

哥斯達射得好靚

幾耐無贏過十二碼

仲好有力

耐到無印象
對上一次射十二碼好似係supercoppa對米蘭

Barça have a strong interest in Dybala. Barça directors will soon meet with the CEO of Juventus. Fee is estimated at €110m.
[@FMonclusMarca]

馬老大直接 reject啦仲 meet

if sell me 898 juve

Marca ?

唔賣 (今年)

馬路達點會唔賣 係睇下疤狗出幾錢姐

sad but...

btw 今場貝仔有咩表現?

如果賣左d21 同阿一樣一年賣一主力

咪撚賣大巴

麻麻 炒左球黃金入球機會 定係我對自己太高期望

FALSE

Napoli have reportedly made a €22m bid for wantaway Lazio attacker Keita Balde Diao.

According to Corriere dello Sport, Aurelio De Laurentiis has “a strong temptation for Keita’s rebel soul”.

However, the newspaper doubts the Partenopei’s ability to meet the 22-year-old’s “economic” demands, leaving Juventus in pole position.

Furthermore, Lazio have made it clear that they will only consider offers of €30m, despite Keita’s contract expiring next summer.

Insigne 去巴?

明顯未夾好

都係夾左1個星期

反而costa踢得幾好

costa 真心勁
有技術有力量

係依家呢個市場究竟仲有冇可能買到vidal呢款中場

係矮左少少

Le Parisien mention possible Blaise Matuidi, Angel Di Maria, Lucas, Serge Aurier, Grzegorz Krychowiak, Jese & Hatem Ben Arfa sales. #PSG

Max Allegri insists Chelsea target Alex Sandro will not be leaving Juventus this summer.

Chelsea had reportedly revived their interest in Alex Sandro after links between the pair had gone quiet, but Allegri made it clear the left-back would remain a Juve player.

“The club are thinking about the market,” said the Coach after the Bianconeri’s penalties victory over Roma on Saturday.

“We’re on the blower for everything. Alex Sandro’s a Juve player, he’s extraordinary and he won’t move from here

Max Allegri “likes this new Juventus” after their penalties win against Roma and believes the side “still have room for a lot of improvement”.

Juve prevailed 6-5 on penalties against Roma after a 1-1 draw in the final game of their International Champions Cup clash on Sunday, and Allegri singled out the likes of Douglas Costa and Federico Bernardeschi for praise.

“It was a good first half. We’re now preparing for the Supercoppa,” the Coach said after the game.

“It’s the first trophy of the season and we have to win it. It was important to return [to Italy] without any injuries.

“The new faces still have to plug themselves in and get used to our workloads, but I’m happy with the spirit shown by the lads in matches and training.

“It’ll be a difficult and challenging season. It was a good test against a team in the same League as us.

“In the first half, we played well in a technical sense, but we need to improve defensively phase and in terms of condition.

“I like this new Juve and I think we still have room for a lot of improvement on the pitch.”

有 高級版: RB來比錫:基達 低級版: 呢個

呢個可以做埋中堅 買到佢可以放棄買中堅

威連士卡華路

L18 out Cancelo in

屌你正啊喂

傳阿狗想買大盗

快

快！

賣去英超起碼30m啦

40m la

大盗都唔想踢英超

之前係轟發揮唔到
應該唔會想返倫敦

為爺爺效力係每個球員嘅夢想

Juventus offered 18m for Keita, Lotito wants 26 & is waiting for other clubs to make an offer, but the player only wants Juventus. #GdS
米蘭好似出左30m bid

有冇人知幾時抽歐聯?
我10月尾去睇milan vs juve，想食多場

1張票幾錢?

Wiki 寫歐聯 24/8 抽分組

基達個位我地真係唔急
快手搞左中場同右閘先

人地咁想黎咪比次機會佢羅 又唔貴

但防中同右閘呢幾日都好似無乜消息

Pot2隊隊都好難打

Porto象垃圾咪易打lo 多仔都廢廢地

Barcelona intend to portray Les Parisiens as a menace to the established order and will try to marginalise them on the continental stage. Barcelona know that they have messed up enormously and are trying to save face with this pity-party effort.

Unfortunately for Les Parisiens, this strategy seems to be working as Bayern Munich and Juventus have responded favourably to calls from Barcelona, according to L’Équipe.

疤吹雞我地撐你 咪撚搞鳩我地dybala ok

自從改制後，就係咁
Pot1 一定係聯賽冠軍球隊
五大聯賽都算
葡超、俄羅斯、烏克蘭都pot1
搞到pot2 好多勁隊

Pot one: Juventus
Pot two: Barcelona
Pot three: Tottenham or Liverpool
Pot four: Feyenoord or Celtic
死亡之組

cap圖等睇烏鴉口

唔撚好中啊屌

Kostas Manolas assures he’ll “definitely” stay at Roma, after his aborted move to Zenit St Petersburg.

The centre-back was on the verge of joining the Russian club, and a medical was even scheduled, but a last-minute dispute over wages saw the move collapse.

It was feared that the Greek international could still move elsewhere, with Juventus and Inter reported to be interested, but he’ll be staying with the Giallorossi this season.

“I’ll say here, definitely,” Manolas is quoted as saying by Corriere dello Sport.

“I can’t say anything about my contract, I don’t know what will happen. But I’ll stay.”

沒了

不過買威連士機會大增 一個可以打中場同後防線既人

仲有無再難打D
pot four 會唔會撞曼聯

曼聯pot 2

依家個拉霸機獎勵好豐富

防中呢

Juventus hold firm on Matuidi

Juventus are reportedly unwilling to raise their offer for Paris Saint-Germain midfielder Blaise Matuidi above €15m.

繼續僵持

收皮啦馬度迪 買威連士卡華路啦

Blaise Matuidi could be available for as little as £13m because he has just 1-year left on his PSG contract. (Source: Gazzetta dello Sport)

咁就快 deal 啦
唔明拉鋸啲咩

Barcelona.

The Blaugrana are thought to be close to selling Neymar to Paris Saint-Germain for a world record €222m.

Given Dybala’s idol is Lionel Messi, it has been widely suggested they could use the money to fund a move for the Argentine.

However, Mundo Deportivo reports that Barça haven’t contacted La Joya’s entourage, leaving the player skeptical over how much the Catalan club want him.

In addition, Dybala is thought to be unsure over which role he would play if he were to move to Camp Nou.

He wouldn’t be a natural replacement for Neymar, as his style is more similar to Messi and there’s no chance he’d replace his compatriot in the side.

As the newspaper has previously claimed, Mundo Deportivo reiterates a verbal agreement between Dybala and Juve that he can move to Barça for €120m.

However, it appears the player himself may actually reject the move.

原來有口頭承諾= =

乖乖地係到做主角啦

唔想要佢

出夠15m俾佢，再送埋三寶其中一件俾佢即deal啦

Liverpool and Tottenham target Douglas Costa has lifted the lid on why he moved to Juventus this summer.

The Brazilian has joined the Italian champions from Bayern Munich on season-long loan for an initial fee of £5.3million, but he can sign for them permanently for £35.4m next summer.

Prior to the move, the winger was linked with Liverpool and Tottenham but he has now explained he picked Juve as he believes he can win the Champions League there.

"I feel good, you train so hard here," Costa told Gazzetta dello Sport.

"I've just started to get to the same pace as my teammates. I know I'm still a bit behind and I have to reach the level of the others, but I'm working to get in shape as soon as possible.

"Why Juventus? Because in three years they played two Champions League finals, they're the team with the most desire and the most opportunities to win the Champions League.

"I want to enter into the history of this club. One year out from the World Cup, I couldn't have chosen a better club.

"I'm here to win everything, including the Champions League."

Read more at

醒目

佢熱身賽睇得出左右都打到，幾好波

潛台詞
我就係貪你地夠廢
唔通我過利記同沙迪奧文尼競爭呀？
容乜易好似喺拜仁咁坐後備架

唔明點解拜仁唔要佢

要高文都唔要佢

Max Allegri believes Juventus only need to improve “physically and defensively” ahead of next season.

Juve lost to Barcelona but beat Paris Saint-Germain and Roma at the International Champions Cup, and Allegri was pleased with the Bianconeri’s efforts in the US.

“Overall it went well, we worked fine. I’m very happy with how the lads faced training and the games there,” he told Tuttosport.

“What’s left for us to improve on? Our physical condition. After that, we have to get better in the defensive phase.”

ON9?

uventus have reportedly resurrected their interest in Barcelona and Portugal midfielder Andre Gomes.

According to Tuttosport, Gomes could be an alternative to Blaise Matuidi and Steven N’Zonzi.

Paris Saint-Germain are said to be demanding €30m for Matuidi, despite the Frenchman being 30 years of age, while Sevilla remain adamant that N’Zonzi will only be sold for his €40m release clause.

Juve were in the running to sign Gomes from Valencia last summer, but the 24-year-old eventually joined Barca for a fee rising to €55m.

However, he failed to live up to expectations at Camp Nou last season and even played at right-back on occasions.

Tuttosport believes a fee of around €30m could be enough to take Gomes to Turin.

膠層做咩

睇左幾場熱身賽，高文依家連落底出波都冇埋

一陣俾疤當籌碼買我地大巴

廢到仆街 又二五喎

都有用處既，賺左二千幾萬

屁馬真係走，二億幾依世人應該冇咩機會係自己紅薄仔見到

仲要歐元

要中幾多次六合彩

如果真係買AG我飛去都靈屌撚死馬路達

AG咁撚垃圾都想買 我屌你老母

究竟有咩特點班膠層咁迷佢

平 疤人

咪簽呀

垃圾黎

疤未買佢之前幾好 J
玩 FM會買佢

踢疤廢到嘔

sky: no contacts between juventus and barcelona

good 又係D垃圾西班牙報章玩野

公海吹到dybala有120m release clause

反而我幾有信心，膠層同球員都話會留低

信住先

Arturo Vidal wants to return to Italy after reaching an agremeent with Inter, FCInterNews reports.

The Bayern Munich midfielder will sign a four-year contract worth €7.5 million per season with the Nerazzurri and will meet with executives of his current side to ask for permission to leave. Inter are prepared to spend around €50 million to secure the 30-year-old from the Bundesliga club.

唔撚係掛去蟈糞

反而有興趣知 PSG 點做到收支平衡
會唔會放幾個出黎幫補一下

Juventus have reportedly enquired about Adrien Rabiot, but Paris Saint-Germain are very reluctant to sell.

The Bianconeri are looking for midfield reinforcements, and it’s thought PSG’s Matuidi is high on their shortlist.

Despite that, Tuttosport reports that an enquiry was also made about Rabiot, with whom Juve have been linked for several years.

However, the Ligue 1 side are very reluctant to sell the 22-year-old, and relations with the Old Lady are poor in any case.

PSG were incensed when Juventus signed Kingsley Coman on a free transfer in 2014, and pulled the plug on a deal for Matuidi last season.

比20M你幫補下la

Italian champions Juventus have renewed their interest in Jose Gimenez and have held further talks with the player's representatives.

The Atletico Madrid defender's future has been under scrutiny all summer due to interest from clubs in England and Italy.

Liverpool and Manchester United are believed to have been keeping tabs on the Uruguay international and Roma have also been linked with a move this summer.

But Juventus have been laying the groundwork for a potential swoop on the defender and have been in regular contact with the player's agent.

Last month his representative, Paco Casal, was spotted with Juventus sporting director Fabio Paratici and the two were discussing a deal to take Gimenez to Turin.

And according to Tuttosport, Paratici and Casal held further meetings on Wednesday as Juventus continue to keep tabs on his situation at Atletico.

Gimenez is still undecided about leaving Spain and has also not ruled out the possibility of putting pen-to-paper on a new contract with the club.

Atletico are also not keen on losing players this summer as they won't be allowed to replace them until January because of a transfer ban.

Read more at

唔會賣啦 馬體唔係有transfer ban咩

Juventus would reportedly reject any Barcelona offer for Paulo Dybala, unless he asks to leave.

Rincon換Spinazzola

L18換埋Cancelo返黎就正

Patrik Schick will take new medical tests on Monday, with Juventus reportedly considering a new offer for the Sampdoria striker.

希克再體檢，尤文考慮重新報價

有意大利媒體宣稱，希克下週一將會再次接受體檢，而祖雲達斯也在考慮重新給出報價。

希克原本接近以3000萬歐元的價格轉投尤文，但這筆交易因為這位捷克國腳在體檢中被檢查出心臟存在微小問題而告吹。

在經歷了一段時間的休養之後，希克昨天已經回到了桑普開始備戰新賽季，而如今來自《拖連奴體育報》的報道宣稱，這位鋒線球星下週一將會在羅馬再次接受身體檢查。

該報道進一步表示，尤文依然對希克感興趣，並且有可能會再次給出一份租借加買斷權的報價，同時協議中的買斷權在達成一定的條件之後將會變成強制買斷條款。

另一家意大利媒體Premiun Sport則表示，希克已經拒絕了桑普的續約合同以及國米的邀請，原因是他只想去尤文。

消息参考来源: football-italia

羅馬想買大盗

Spinazzola依家係我地買完借俾阿特蘭大定點？

Breaking: Bonucci's move to Milan may fall through due to lack of funds
[url]Breaking: Bonucci's move to Milan may fall through du

借到18年 所以而加收返就要賠錢俾阿特蘭大 而阿特蘭大又唔想而加還返Spinazzola 所以我地諗用Rincon換

應該都唔會賣人

阿特蘭大今年已經無左kessie conti，應該唔會放spinazzola
再者Spinazzola黎到都係打後備
不如係阿特蘭大浸多年

浸多年好過

文奴拉斯一換一

真係有前無後

幾時買右閘同防中啊

Beppe Marotta and Fabio Paratici were pictured in Milan yesterday to meet with their Valencia counterparts.

The Juve managers were reportedly meeting with Valencia officials in an effort to secure a deal for Portuguese right-back Joao Cancelo.

Multiple reports have linked the Bianconeri with a move for the 23-year-old who has apparently told friends and teammates that he wishes to join Juve.

TuttoJuve report that the clubs also discussed Mario Lemina who could head to Spain as a counterpart in a deal that brings Cancelo to Turin.

Sky Italia report that Premier League side West Ham are also interested in the Gabonese midfielder.

Juventus could turn their attention to Real Madrid midfielder Mateo Kovacic as well as signing Blaise Matuidi.

The Bianconeri are trying to balance the squad this summer with the addition of players like Douglas Costa and Federico Bernardeschi, but the priority remains a central midfielder to bring stability to the centre of the pitch.

Negotiations with Paris Saint-Germain continue for the possible transfer of Blaise Matuidi but Juve not resting on their laurels and may work on signing two midfielders.

According to Corriere Dello Sport, the Bianconeri were offered Croatian midfielder Mateo Kovacic by Real Madrid, a player who has struggled to settle in his two seasons in the Spanish capital.

The 23-year-old is reportedly keen to get regular playing time and would prefer to return to Italy where he previously played for Inter Milan.

Corriere report the player’s entourage have offered the player to Juve, with Real’s consent, on loan with an obligation to buy the player at €25m plus bonuses.

係咪想谷希古因今季入五十球

呢個正

呢個好呀

TuttoJuve昨天曝光Marotta和Paratici在米蘭會見瓦倫西亞俱樂部的代表,為的是Cancelo和Lemina的交易展開談判

今天La Stampa的消息指出,尤文開價10M+Lemina+浮動條款交換Cancelo

West Ham are interested in Mario Lemina. (Sky)
Marotta ready to lunch €21m for Keita and hoping to close operation before SuperCup, Lotito delay Juve-Lazio summit to awaits for other proposal. (Pedulla)

又bid Keita

死忠而且有料黎 沒理由唔賣

因為古惑大盜29歲啦 而且好快就跑唔起 之前隊隊都係講有興趣 垃圾AC米蘭比得20-25M 但係羅馬就比到30M既心理價位 賣比佢換件有料同仲勁既基達咪仲好? 反正佢地都要做後備架啦

死心不息

點會25m簽到

Juventus closer to Matuidi

Juventus have received positive signals from Mino Raiola in their pursuit of Blaise Matuidi, according to reports.

呢個幾好，依家應該唔貴

配埋k6兩個前過前鋒

It’s therefore thought an offer of €20m plus bonuses would be enough to bring Matuidi to Turin. 加埋佢D經理人費仲唔屌你老母?

係咪今晚有波睇

十二點半

據《都靈體育報》援引土耳其媒體消息，加拉塔沙雷有意簽下艾沙姆。

報導稱加拉塔沙雷希望先以租借方式簽下艾沙姆，並加入900萬歐元的買斷條款。據了解球員本人願意轉會土超，儘管加拉塔沙雷在歐霸盃資格賽第二輪中被爆冷淘汰無緣歐戰，但他們依然是一支充滿吸引力的球隊。

艾沙姆與祖雲達斯的合同將在明年到期，如果他要按報導所稱的方式轉會，他就必須先與球隊完成續約。

靚時間

正，一定睇

我好似連後備都無 應該今日唔會落場

咁快有陣容

咁咪可以問阿大早一年借左閳?

Juventus midfielder Mario Lemina is on the market and has offers from West Ham United and Stoke City.

Sky Sport Italia and Sky Sports UK both report that the Gabon international is attracting interest from the Premier League.

While the English media focus more on Stoke, Italian sources note West Ham are not to be underestimated.

The Bianconeri have put Lemina up for sale this summer and the asking price is €20m (approximately £18m).

So far, the offer on the table from Stoke seems to be €15m (£13.5m), claim Sky Sports UK.

Lemina turns 24 next month and was signed from Olympique Marseille in 2015 for €10.5m.

Last season he made 29 competitive appearances for Juve, scoring one goal.

得史仔可以留到最後

迪馬濟奧個人網站消息，韋斯咸和史篤城有意中場利米拿。
迪馬濟奧表示利米拿或將在今夏離開祖雲，加蓬中場在此前的採訪時表達了渴望得到更多出場時間的願望。韋斯咸和史篤城正在密切注意著利米拿，他或將在效力兩個賽季後離開。
祖雲被認為願意在今年夏天放走利米拿，他們目前對這位加蓬國腳的要價據說為2000萬歐元。
而按照英國天空體育的說法，史篤城目前擺上檯面的報價可能是1500萬歐元。

套現買Nzonzi

佢要40M 我寧願要威連士卡華路 一樣價錢(release clause)
但係威連士卡華路 勁D 仲有得上

Barcelona continue to be linked with Paulo Dybala, as Italian papers claim they are offering €120m or cash plus Andres Iniesta, Rafinha or Andre Gomes, but Juventus hold firm.

With Neymar buying himself out of his contract for €222m to join Paris Saint-Germain, the Blaugrana need a replacement and have cash to burn.

Several fan polls have put Dybala top of the list of ideal signings and it’s believed his Argentina teammate Lionel Messi is also pushing for La Joya.

According to the Corriere dello Sport, Barcelona are offering €120m cash or a sum of €90m plus Iniesta, who had already been linked with a Juve move earlier this summer.

La Gazzetta dello Sport put the proposal at €120m cash (rising to €140m with various agent’s fees) or cash plus Andre Gomes and Rafinha.

Both Italian papers insist Juventus are resisting the bids and intend to keep Dybala.

Barcelona are more likely to head for Liverpool and poach ex-Inter star Philippe Coutinho for around €100m.

開始亂掉錢搭人啦

Official: Verona sign Caceres
By Football Italia staff

Verona have officially confirmed the signing of former Juventus and Barcelona defender Martin Caceres.

The Uruguayan international has been training with the Butei for several days, proving his fitness after he played just once last season in his spell with Southampton.

“Hellas Verona FC announces the signing of the player Martin Caceres, who has signed a contract until June 30, 2018,” a statement on the club’s official website confirmed.

Caceres spent six seasons with Juventus across two spells, but injuries meant he never made more than 20 Serie A appearances in a single season.

沒踢1年波就係因為之前以為踢祖記揀三揀四

走撚開啦 都話唔賣落

Mino Raiola is pushing for Moise Kean to leave Juventus on loan with option to buy, as PEC Zwolle, ADO den Haag, Bologna, Crotone and Verona are interested.

The striker made history as the first player born in the year 2000 to score a Serie A goal.

The 17-year-old is represented by super-agent Raiola and Tuttosport outline several alternatives for his imminent future.

Juventus want to keep Kean in the squad at least until January, but he wouldn’t get much playing time.

Raiola is eager to send the forward abroad to Zwolle or ADO den Haag in the Netherlands, whereas Serie A sides interested include Bologna, Crotone and Hellas Verona.

Another potential avenue would be to sell Kean for €15-20m and include a buy-back option, essentially similar to the deal that took Alvaro Morata from Real Madrid to Juve.

拉奧拿條仆街已經開始on9咁亂trade買賣

Kean must keep

感ching好似而加咁po下新聞咪幾好

打個電話容乜易
Messi: Hey Paulo I want you at Barcelona
...
Breaking: Dybala handed in transfer request

點知美斯打錯左俾西瓜

斜恩起碼保到美欺入決賽
攞亞軍都好過要靠黑哨先入到8強

acestream://2faa60e9b5403ace3d50c903db4dacaf50c0a601[/url]

我又無正選

先失一球

molamola

比熱狗壓到半場都過唔到
食撚屎啦

K6真係好唔掂

靚組織

冇右腳

基迪拉好似慢幾拍咁

俾人㩒住黎屌

嚇死

又玩9保方

基迪拿hea撚到

比真歷都係

今日保方真係有運

中柱

買人未

L26放射

中場真係好撚廢

熱狗真係壓得好
呢隊垃圾半場都過唔到

總覺得條右路好弱

防中最弱，冇速度，做唔到protect

啱呀 仼人傳仼人射

成隊波d控傳都做得好差 係咁交失 搶唔到中場 後防又派膠 連DC11都無乜掂過波

終於有得睇

2:0

輸兩粒

唔係中柱同中楣 輸緊4球啦

用屎仔鳩搶鳩跑都冇咁嬲
基迪拿眼神防守

我出埸了

#DealDone Mario Lemina to Southampton from Juventus at €18m + €2m in bonuses. Medicals imminent. (Sky)

堂堂歐聯亞軍 打到咁撚樣

中場好廢

kean

c7

又中楣

大盜真係好敗家

下半場70分鐘後先似樣

見貝仔同Dybala 多配合

我d射波先似樣

熱狗壓足70分鐘
成功拎到兩球
D氣用晒
慢慢妹到完場

我地友誼賽真係踢返友誼賽嘅水準

上半場得哥斯達，文仔同辛度踢緊波

L18 S27 R28連出都無得出 都好大機會賣

一個B30好過哂佢地

不過咁睇，貝仔真係幾有潛力
Bentancur都幾好

新兵踢得唔錯
比d 時間夾熟會更好
右閘同防中位快d 買人啦

20m都冇

當初買返黎都只係10M

史仔可以賣幾錢

都係咁

90M買返黎 我唔明點解球隊可以忍到佢個腩

鬼叫佢又識入波

愈肥愈勁

Juventus to pay €25m cash or include Mario Lemina or Tomas Rincon in the deal for Valencia defender Joao Cancelo, claims La Gazzetta dello Sport.

The right-back can also play in a more advanced role and even as part of a trident attack, making him a valuable addition to Max Allegri’s tactically versatile side.

Super Deportes report Cancelo handed in a transfer request, but Valencia have set the price-tag at €25m.

According to La Gazzetta dello Sport, the Bianconeri aim to lower this by including a midfielder as part of the deal.

It would be either Gabon international Lemina or January signing Rincon, who are both on the way out.

Cancelo is the main target, as the 23-year-old Portugal international has an eye for goal, scoring three in four senior caps for his country.

Valencia paid €15m to take Cancelo from Benfica two years ago.

買啦買啦 25M

賣比英超仲賺多D

貝仔隻左腳幾勁，期待佢融入隊波後有更好表現

L18

好行唔送

咁都賣到 20m

隻腩明明值100m
咁都唔放

真係好撚肥美

我諗起肥仔嘜 艾列頓 越肥入波越多

西瓜只係肥係個腩

Juventus are raising their offer for Keita Balde Diao to €20m plus €5m in bonuses, but Lazio are determined to hold out for €30m.

According to Il Messaggero, Keita is continuing to reject all offers from Inter, Milan, Napoli and Monaco because he only wants Juve.

In turn, the Corriere dello Sport notes the Bianconeri are increasing their offer to €20m plus another €5m in various bonuses.

However, Lazio President Claudio Lotito is a very difficult negotiator and intends to hold out for €30m, or at the very least €28m.

It’s a dangerous game, as the Senegal international’s contract expires in June 2018 and he has refused to sign a new deal.

He could leave as a free agent next summer.

一早出夠25M 就咪拖拖拉拉啦屌 比人食番轉頭

補強中場，尤文總監考察尼桑斯

據意媒《Libero》報道，祖雲達斯體育總監帕拉蒂奇今天赴現場觀看了西維爾對陣愛華頓的友誼賽，他此行的目的是為了考察尼桑斯的表現。

尼桑斯和西維爾的合同中設有4000萬歐元的解約金條款。斑馬軍團此前曾向西維爾求購過尼桑斯，不過雙方在轉會費問題方面談不攏，這筆交易被暫時擱置了下來。

祖雲達斯在當地時間的週六在溫布萊大球場和熱刺進行了一場友誼賽，最終斑馬軍團0-2輸給了熱刺。《Libero》稱，祖雲達斯在這場比賽中的表現不太好，中場的問題再次凸顯，斑馬軍團主帥艾歷尼堅持要求俱樂部高層引進尼桑斯或者馬度迪。

祖雲達斯在昨天和修咸頓就勒美拿的轉會達成了協議，聖徒將向斑馬軍團支付1800萬歐元轉會費，此外合同中還設有200萬歐元的獎金條款。《Libero》表示，祖雲達斯將把出售勒美拿所得的轉會費用於引援補強中場。

以上圖片來自於視覺中國

消息參考來源: 全尤文

Fiorentina are reportedly lining up a €10m bid for out-of-favour Paris Saint-Germain forward Jese Rodriguez.

According to , Fiorentina have moved for Jese after missing out on Emre Mor, who is set to join Inter.

The 24-year-old was tipped for big things with Spain and Real Madrid, but he damaged his ACL three years ago and struggled to bounce back.

He encountered similar difficulty at PSG, who signed him last summer, before a loan spell at Las Palmas proved similarly unfruitful.

買啦

買完買埋右閘就搞掂

傷左之後真係打唔起
巴黎黎埋尼馬來季基本上可以冇佢

又到星期一

呢條友俾人underrated 得好緊要
買佢好過馬度迪啦

又熱又眼訓

捱多四日

買攻中 唔會係賣戴巴拿呱

係就正

三寶拆伙

Roma may have ended their pursuit of Riyad Mahrez after they refused to meet Leicester City’s €44m asking price.

According to Sky Sport Italia, Roma’s bid of €35m reflected their valuation of the winger, but it was “returned to sender” by Leicester without reply.

However, the broadcaster stresses more will be known about the Giallorossi’s stance in “the next few days or hours”.

Mahrez had made no secret of desire to join Roma but stressed no talks could commence until a fee was agreed.

賣古亞in keita

中場姐 25M買到係平

25m諗唔到理由唔買
不如買完賣迪奶啦 場場隱形

Strootman大傷之後好似無以前咁好

高華錫好野黎
佢打cm位多

有代替品 我ok
貝仔嘛
收番100m
shootman 高華域 尼喪屍 馬杜迪 簡因
士旦掃兩件我都殺
再加後衛

Former Inter attacker Rodrigo Palacio has reportedly agreed to join Bologna on a free transfer.

According to Gazzetta dello Sport, Palacio is effectively a Bologna player and will sign his contract once he undergoes a medical.

The 35-year-old is a free agent after leaving Inter, where he had spent the last five years.

Although the newspaper does not disclose any details of his deal with the Rossoblu, it is likely to be only for one year due to his age.

Madrid: €85m & Kovacic for Dybala?
By Football Italia staff

Real Madrid are reportedly preparing an offer of €80-85m plus Mateo Kovacic for Juventus ace Paulo Dybala.

Tuttosport cites a report in Mundo Deportivo, which states Dybala remains “the forbidden dream” of Madrid, which Kovacic is among the options Juve “regard most highly” to improve their midfield.

Consequently, Florentino Perez would be about to open talks with the Bianconeri over signing the forward by proposing them a huge cash sum and the Croat in return.

However, MD warns Juve will not allow Dybala to leave for less than €120m, while Barcelona “have yet to replace Neymar”.

25M賣比你條件係戴巴拿

Kovacic 值40M到 巴塞比到140m 點都唔DEAL LA

Napoli given Leno hope
By Football Italia staff

Napoli have been given hope in their pursuit of Bernd Leno as Bayer Leverkusen goalkeeper confirms he could leave for Italy.

Leno had been linked with Napoli earlier in the summer as doubts persisted over Pepe Reina’s future, and the German revealed a transfer to Serie A was “possible”, although he admitted the same was valid for moves to England and Spain.

“It’s possible that I’ll leave this summer,” he told Kicker.

“It would only be to one of the three top Leagues: England, S

Napoli 買到 Leno.....

Madrid: €85m & Kovacic for Dybala?

走啦屌

咪搞我地戴巴拿

Asamoah is seen as a key member of the squad due to his versatility, given he can play left-back, left wing-back or in central midfield.

There will still be a meeting with the player’s representatives to confirm he’s happy to remain in Turin, but Juve are clear that they don’t want to sell.

咁asa又真係勁過三寶嘅

No...

我認同喎

乜都得，即係乜都唔得

阿sa
祖雲首席豆腐
有價好賣喇

左閳call back 阿特蘭大唔到 當然唔賣啦

得番佢做替補

下年賣啦 今年都係賣得10M 邊到搵到10M咁既質素

你沒左閳替補wo 你買番唔只10M 佢值15M WO

幾時買到防中同右閘啊屌你老母馬路達

八月了，搞搞下又重演上季鬧劇

keep 戴巴拿唔好買高華鍚

莫拉達踢唔掂車路士

其實根本無諗過買右閘防中

今日傳史杜特文

重傷過幾次，好驚

40M買斷威爾士卡華路 25M買簡些路 25M買基達 30M賣古亞姐 20M賣利文拿 10M賣連干 都係洗多30M姐屌

唔睇好佢

右閘Cancelo大機會 但防中真係

我覺得我打左閘 應該都勁過呀sa

留名等睇原陣開季

Asa防守應該好過你嘅

唔好咁淡定

早幾日先講熱刺搶黎頂獲加

The Comune di Bergamo has officially announced that Atalanta have bought the Stadio Atleti Azzurri d’Italia.

The Orobici were named as the preferred bidder for the ground back in May, having agreed to pay 10 per cent more than the asking price.

Today it has been confirmed that the contract has been signed, which means the club will pay €8,608,600 to own the arena, with a further €2.6m for the partial redevelopment of the ground carried out in 2015.

Atalanta now have two months to present their plan to redevelop the stadium, which will include rebuilding the two curve.

There’s also 2,000m set aside for commercial and tertiary functions, and a six-year lease worth €25,000 per year has been agreed for the Lazzaretto car park.

咁易有自己球場?

Juventus midfielder Mario Lemina to have Southampton medical. Deal worth up to £20m
@SkyKaveh

good luck

According to Sky Sport Italia’s Gianluca Di Marzio, Kovacic has emerged as a new option for Juve in midfield alongside Steven N’Zonzi, Blaise Matuidi, Emre Can and Andre Gomes.

Di Marzio reports Juve have followed the player since before his time at Inter Milan and have contacted the Croatian international’s camp to sound out the player.

防中

唔夠硬淨

想要nzonzi>matuidi=kovacic>>>>>>can

正解 Nzonzi 40M解約金就俾啦

咪就係！差個硬嘅防中啊

OFFICIAL: Mario Lemina joins Southampton FC: juve.it/GW1c30eg7yq

2️⃣ years as a ⚫️⚪️, 2️⃣ domestic doubles.

#MerciMario!

有錢買人啦
20m

三寶

正式解散

咁都賣到20M，英超錢好賺

有冇英超球隊買埋另外兩寶？

Btw琴晚睇左歐超杯，isco真係好撚勁
想當年傳佢加盟我地我地丁左好耐，可惜

覺得佢盤扭同messi好似
finishing同傳送要再改善

射波可能一般，但傳送絕對唔差

終於躝啦

留隊，列治史迪拿不會離開尤文

據《全尤文》報道，列治史迪拿會繼續留在祖雲達斯效力。

《米蘭體育報》在昨天曾報道，列治史迪拿收到了尼斯和一家德甲俱樂部的轉會邀請，他很可能在今年夏天轉會離開。祖雲達斯準備引進華倫西亞的祖奧簡斯路作為他的替代者，不過他們需要面對國際米蘭的競爭。

《全尤文》對此事進行了跟進，並帶來了新的消息。這家網站援引了德國媒體的消息，稱禾夫斯堡向列治史迪拿發出了邀請，但列治史迪拿希望留在祖雲達斯，他和他的家人在拖連奴城過得很好，這位瑞士邊衞會履行完他和祖雲達斯的合同。

列治史迪拿與祖雲達斯的合同將在2018年6月到期。

消息参考来源: 全尤文

屌 雖然師太當年貼錢過黎 但而加退下火線會好d喎

上年開始跌哂watt....

Isco真係好勁
我覺得佢係皇馬除C朗外第二個有好大威脅既人

驚馬總因為咁放棄Cancelo

佢係三寶黎講算好表現 係近排愈黎愈上腳先衰姐

坐下後備都可以
但唔好諗住用迪迪仔正選
一賓要買右閘

Agger
佢可以將個波帶生，交完波走位都好靚

三寶最好一定係屎仔
娛樂大家

唔想去德國 咪去法國lo

Torino reportedly have an agreement with Juventus for Tomas Rincon, so now just need the player to accept.

The Granata have been increasingly linked with the combative midfielder in recent days, as they look to bolster Sinisa Mihajlovic’s squad for a tilt at the Europa League.

Now Gianluca Di Marzio’s website is reporting that negotiations with the Old Lady are down the final details, with only a few small things to be ironed out.

Therefore all that is missing is Rincon’s acceptance of a the move, which is expected to come in the next few hours and days.

賣啦又有錢收

Sampdoria striker Patrik Schick will reportedly undergo a medical with Inter “in the next few hours”.

According to Tuttomercatoweb, Inter will try to conclude a deal for Schick on Wednesday for around €30m, having already agreed terms with the Nerazzurri.

Juventus had been linked with resurrecting their interest in the Czech starlet after they pulled the plug on his move, amidst talk of a heart problem being detected in his Bianconeri medical.

However, the website believes they have decided to pursue Lazio winger Keita Balde Diao instead.

OFFICIAL:Tomás Rincón to Torino done deal

三寶

史仔戰到最後

睇下幾好
中途上船
笠左兩隻冠軍 又跳船
祖仔咁好人屎邊到搵

Report: Juventus offer €25 million for Liverpool midfielder Emre Can

快d出40M買 唔好同我講賣咁多人都無錢

已經有基迪拉，can 得迪拉77成

此終意大利人 贏在起跑線

新加度素

N'Zonzi 申請轉會,有四千萬違約金

快手磅水啦屌你

十號波衫新主人

最後都是Dybala 著

即係下季就走了

又黎造王者
姐係下季又100m

希望在明天

國米想要schick

早d轉 俾我著21號嘛

唔係貝仔話要著咩

其實都好既，前線已經好多人，黎左都未必有位踢

兩年一十號

希望我轉著21號

買人未呀

係真既話玩死d波衫鋪，見信和球迷世界入左33貝仔

一日未開季,一日都有可能

防中同右閘

轉十號姐係今個暑假唔會走
不過下年就

Nzonzi

下年
等睇10號都係一年貨仔就賣

之後就到貝仔著十號

貝仔話要自己用表現爭取

貝仔加油呀,佢真係幾有潛力

屌我四日前走咗去印廿一號

絕版咪仲好

有冇得寄去攞簽名

幾青靚白淨

下次記得開左季先買

cygames個字有冇得印

太心急

飛龍無

我都係諗住開左季先係官網訂

已經買左件巴沙利，宜家又整件十號迪巴拿，冇錢啦，再買實比屋企人拆天

十號迪巴拿一定要買

Reports in Spain suggest Juventus are ready to the €40m release clause of Barcelona’s Sergi Roberto.

The 25-year-old is able to play in central midfield and at full-back, and made 47 appearances in all competitions last season.

Now Sport is reporting that the Bianconeri are prepared to pay his release clause, though they face competition from Chelsea and Manchester United.

It’s thought Sergi Roberto wants to stay at Camp Nou, but he’s also keen to play in his natural central midfield role, so he’ll hold a meeting with the Blaugrana hierarchy to discuss where they see his future.

In recent years he’s played at right-back, so he could also be a replacement for Stephan Lichtsteiner, if the Swiss international leaves Turin.

廢= =

Sergi Roberto好似打中場勁過右閘喎

我應該都係印馬神bb

絕對係
但佢唔會走啦，疤青訓

買人Roberto,人地買返你Dybala

我當年普巴轉10號換係咁諗

+1 而加完全著唔到出街

我覺得隻飛龍幾靚
少有覺得廣告好睇

魯加尼日前在接受採訪時表示，祖雲達斯經常被批評特別正常，這是因為他們受到了很高的關注。

祖雲達斯即將與拉素進行意大利超級盃，魯加尼強調現在全隊的注意力都集中在了這場比賽上。

他在接受天空體育和Mediaset Premium採訪時說：「球隊要爭取拿到新賽季的第一座冠軍獎盃，當然我們都很清楚這會是一場決賽，一場徹徹底底的硬仗。我們已經做好了最充分的準備，目標只有一個那就是勝利，因為全隊上下都非常渴望將這座獎盃帶回家。」

在球隊0-2不敵熱刺的比賽賽後，祖雲達斯受到了外界很大的質疑。魯加尼對此選擇坦然面對，他表示這是因為球隊受關注度太高。

「經常被批評是很正常的事情，因為我們是祖雲達斯。我們受到了外界很高的關注，這絕對要遠超其他球隊。這也是我們嚴格要求自己的原因，球隊必須要不斷取得進步。我覺得新賽季對我來說格外重要，我會試著極可能地快速成長。」他補充道。

（來自 肆客足球）

因為我們是祖雲達斯

你估係巴黎咩

黑人養唔熟

我都覺
無咁plain

等開季送印字/送章
依家就咁買好貴

章好似貴過字

香港官網已有Dybala 10印，意甲意盃章半價

等送章先買
球迷會會員個有9折

無john球迷會

冇b33印

未有姐 遲下實有

好

意大利《天空體育》的專家迪馬濟奧稱，祖雲達斯的委內瑞拉中場連干現在十分接近加盟拖連奴。
迪馬濟奧表示，拖連奴目前正在追求連干，他們和祖雲達斯已經達成了協議，拖連奴將以先租後買的方式引進，租借費為200萬歐元，合同中設有700萬歐元的買斷條款，當連干在2017-18賽季出場達到規定的次數時，公牛軍團必須買斷他。
連干的經紀人和拖連奴高層將在當地時間的今天進行會面，爭取達成最終協議，拖連奴向他提供的合同年限將長於連干和祖雲達斯現有的合同。

想快信和都有

有沒賺錢? 好似賺左1M

Juventus are reportedly trying to convince Lazio’s Stefan de Vrij to join them on a free transfer next summer.

The Dutch international is out of contract in June 2018, and so far he hasn’t signed a new deal with the Biancocelesti.

According to Corriere dello Sport, there’s an offer on the table to renew until 2022, with a salary significantly higher than the €1.3m per season he currently earns.

However, Juve are also interested in the centre-back, but were put off of a move this summer by the Aquile’s €40m asking price.

Given his contract situation though, De Vrij can sign a pre-contract agreement with the Old Lady in January, before moving at the end of his Lazio deal.

The newspaper believes the Bianconeri are offering a five-year deal, starting in 2018 and finishing in 2023, worth €2.5m per season plus bonuses.

之前上信和買左 m8 啦，不過真係係juvestore度買，我都想join

夾一件

少睇拉素
佢咩料？

一件ok

有諗過買第三作客

咁重口味

I want this

i think green >yellow

認同
但個人覺得兩件都

正，我都想要

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

...and Liverpool confirmed to Juventus they DON'T want to sell Emre Can. Klopp is so confident about contract extension. 🇩🇪 #transfers #LFC

專心買nzonzi啦

好消息

巴黎真係痴撚線

無人再敢買巴黎d人

再見馬度迪

agger

獌買aurier

大盜

陣間俾巴黎買左迪基亞

我要達美安 唔要簡些路了

古亞達度29歲仲可以好似上季咁跑咩
成30歲都可以賣到30-35M 執到啦

拉素果邊再唔賣基達就真係free架啦

如果賣完大盗買到keita我覺得係good deal

買ddg買pogba

Pogba個日打皇馬廢到 防反3打2藍天射球

造王者造到仲激過普巴
下季大巴黎200M收購

呢段真係癲，講到意義有幾重大,不過上一手咪又係著一季走

同意
同埋大盜真係一時時，有時佢仲廢過車仔個William

點解戴巴拿一D紋身都沒 ?

why not both

係咁清人
唔通另有所圖

買左2隻翼都成億啦 唔賣緊D次貨收番D錢點得 又話要補強中場 依家D中場唔得咪賣哂佢lo 邊有咁多錢買人- -

官方: 連干完成體測，即將以先租後買形式加盟拖逢奴，3M租借費 + 6M買斷

其實只是清走冗員
Lemina 同 Rincon 留喺度都無位踢

即刻有張200M o既圖 屌

唔夠人踢中場
得屎仔 馬神 基迪拉 比真力
傷緊件就大碌 (艾沙姆唔洗預佢健康)
唔通山雨欲來?

三寶最後生還者
屎仔

踢4231，只有兩個中場位
相信點都會簽一個中場返黎
到時有4個輪流踢
屎仔同bentancur 備用，都夠人的

簽埋nzonzi啦屌

個人prefer Matuidi 多d
兩個之中, 是旦一個黎都好

Blaise Matuidi is close to joining Juventus for €25m, as Paris Saint-Germain close on Monaco’s Fabinho, claim Italian reports.

Matuidi has long been on the Bianconeri wish-list to reinforce their midfield and seems the most likely option compared to Liverpool talent Emre Can and Sevilla’s Steven N’Zonzi.

One of the problems holding up the move has been PSG’s reticence to let the France international go, but that might be resolved.

According to Sky Sport Italia and other sources, Paris Saint-Germain have struck a deal for Monaco midfielder Fabinho.

His arrival would free Matuidi to join Juve for €20-25m, claim Rai Sport, with a four-year contract at the ready worth €4m per season.

買matuidi我驚psg嬲嬲豬買dybala

唔驚啦，反正免簽高文時已經嬲豬咗

馬杜迪應該對psg係可有可無啦，幫佢清咁d人似仲開心

用咗咁多錢簽尼馬，要賣人balance 返帳簿
我哋只是幫手jar

Nzonzi後生d

La Repubblica claim Geoffrey Kondogbia’s agent offered him to Juventus, but Valencia seem the only real contenders for the Inter rebel.

The 24-year-old was bought from Monaco in the summer of 2015 for €36m and has fallen progressively down the pecking order at San Siro.

On Friday, he caused uproar when refusing to turn up for training, infuriating Coach Luciano Spalletti.

While Valencia confirmed they made an offer, the Nerazzurri won’t release Kondogbia for less than €30m.

It’s possible the Spaniards could include players to lower the price-tag, such as Joao Cancelo or Ezequiel Garay.

However, La Repubblica newspaper now claim that Kondogbia’s representatives contacted Juventus to ask if they were interested in making a bid.

The Bianconeri have been seeking a rugged midfielder all summer and at the moment seem closer to Paris Saint-Germain veteran Blaise Matuidi.

Other sources note Juve are trying to coax Kevin Strootman from Roma, although he has a €45m release clause in his contract.

點解買垃圾

個agent老點佢地

意大利超級盃祖雲達斯大名單：保羅戴巴拿、貝拿迪斯治領銜。

北京時間8月14日凌晨02:45，祖雲達斯和拉素在意大利超級盃的比賽中相遇，斑馬軍團公佈了球隊大名單。

尤文意大利超級盃大名單

門將：保方、皮索里奧、施捷斯尼

後衞：迪斯古利奧、基亞連尼、貝拿迪亞、阿歷士-辛祖、巴沙利、魯加尼、列治史迪拿

中場：比真歷、基迪拿、馬治斯奧、艾沙莫亞、史杜拿路、本坦庫爾

前鋒：古亞達度、希古恩、保羅戴巴拿、D.哥斯達、文迪蘇傑、貝拿迪斯治、莫伊塞-堅尼

消息參考來源: twitter

Agger

30歲人啦 仲40M= =

Atalanta Coach Gian Piero Gasperini hints Leonardo Spinazzola will get his early move to Juventus. “Lately the players make the decisions.”

The wing-back didn’t make the trip to Valencia for last night’s friendly win, nor did he take part in this evening’s 1-1 draw with Venezia.

It’s reported he is trying to force a transfer to Juve, who already own his contract, but he is only midway through a two-year loan deal.

“Lately there are situations where the players make the decisions with those who are around them,” Gasperini told reporters.

“Spinazzola knows what I think and I am disappointed with him. In football it can happen that a Coach makes plans, but then it’s up to the club.

“In any case, this was an eventuality that we had predicted. We had a good pre-season thanks to a group that worked really hard.

“In Serie A it’s important to pick up points straight away, so the opening round is just as important as the final one. So far we’ve been solid, but for the Europa League we’ll need a lot more and I am not kidding myself.”

佢踢到右閳?

題外話

莫拉達 第一球 好有恩沙基影子
兩年前 佢邊有呢D野睇

希望佢成材

我都咁話
感謝佢念舊情 唔去米蘭
希望佢打救埋干地

干地呢季都好危

車仔個管理層仲鳩過我地，我有個車迷fd係咁屌話練波都唔夠人

好似得十零個人

#Juventus is the only club interest on Steven N'Zonzi. Barcelona and Chelsea are focusing on other target. [Premium Sport]

呢個係我地傳咁多個入面最好

點解沒人鍾意威廉士卡華路?

佢係真係好
4000萬我覺得值

俾錢啦馬總

Juventus XI:

Buffon;

Barzagli, Benatia, Chiellini, Alex Sandro;

Khedira, Pjanic;

Cuadrado, Dybala, Mandzukic;

Higuain

最fit馬神無馬神 B15打閘 新兵全部唔出

好出奇咩

sopcast?

259925

有無人覺得黑褲好柒

差小小入

難得C3有球傳得好嘅波

大巴山度真係點都要留

同熱身賽係兩隊波咁

獲獲超級盃都係無乜態

幾時賣

仆街了

唉

要不是保方

垃圾大盜

球罰球搞乜

有價好賣

中後場好多毒瘤

K6無態

M子有無落場

唔止k6 c7 p5 b15....

屌你老母
中間兩個中場0防守
好心就轉返3個中場既陣啦

又唔出馬神

死攬個得單邊翼既4231有撚用咩
中場果兩條契弟又用眼神防守

快d買防中

訓得

瞓得

爭d輸多粒

30分鐘追兩球

再唔買中場中
今年係咁先

唔想再見到K6

哥斯達死左腳
落唔到底

me出場了

死班左腳仔
唔順腳就cup返轉頭
打強攻真係嘔血

C11打左邊比較好

對面傷咩？

拖時間姐

破蛋

真係好靚 希望有士氣追多球

我真係恭喜你啊

找數

晨早應該咁出啦，仲用巴大叔打閘，文素基治打翼

除左恭喜都唔知講乜好

搞乜

迪斯基利奧

中場兩個大毒瘤
中間散步

d10咁幸苦先追番兩球 轉眼間又失番

真心 踢得咁差 和到都唔光彩

快d買防中同右閘

中堅都要
B4真係垃鳩圾

仲有R24嘅

睇返d開心野 呀sa申請轉隊

快撚d走啦件垃圾

訓醒見到輸波，再望望正選名單，又出巴大叔打閘，無態既基迪拉打中場，抵輸啦

我都係
巴叔仲有得出嚟踢決賽

巴大叔都係打3中堅先出吧啦
Btw 有冇人覺得依家個排陣已經唔得？

訓左無睇
輸左仲好
黑暗兵法
唔輸夠十球點痛定思痛

米蘭迷在此謝過 多謝友隊無私接貨

深夜，閪波閪時間
再次見到中場防守力同右閘不足既問題

基迪奶真係雞肋 場場都隱形
買防中啦 又唔出馬神
右閘出巴大叔真係放題咁款
正正經經簽隻有質素嘅閘啦屌你老母馬路達

艾歷尼：我們的表現堪稱醜陋

祖雲達斯2-3負於拉素無緣意大利超級盃。據Football-italia報道，賽後，艾歷尼承認尤文表現醜陋，拉素理應贏得超級盃。

在恩莫比尼梅開二度之後，保羅戴巴拿的兩粒進球使尤文一度回到正軌，但補時階段佐敦-盧卡古突破迪斯古利奧後傳中，為穆爾吉亞送上絕殺助攻。

賽後，艾歷尼對Rai電視台體育頻道説：“我們的丟球是愚蠢的，拉素理應獲勝，他們表現更好，我們直到第60分鐘左右才如夢方醒。”

“我們現在就必須要明白，這將是一個艱難的賽季。拉素踢得敏鋭而快速，我們也把握住了機會。我們應該將比賽拖入加時的，但是不論如何拉素配得上冠軍。”

尤文換下古亞達度，換上D.哥斯達，這一換人明顯改變了比賽進程。

“D.哥斯達上場以後我們能更好地利用場地寬度，打開拉素的空當，老實説，我們上半場就應該這樣踢。”

“我們的季前訓練開始較晚，有些球員身體狀態不佳。我知道球隊有困難，但我認為上半時比賽我們應該控制得更好。”

“我們的表現堪稱醜陋。拉素理應獲勝。我們似乎還沒準備好，很遺憾我們沒能完成這個賽季的第一個目標，但是從下週末開始我們該贏球了。”

“勝利不是別人給你的，而是自己爭取得到的。這是艱難的一年。兩年前我們在上海擊敗拉素拿到了超級盃，但是意甲開局卻一塌糊塗，所以我希望今年尤文能以另一種方式開啟意甲新賽季。”

消息参考来源: Football-italia

好彩都知自己柒

知咋,無話會點改

知不過繼續

yes

Dybala: "Barca? I don't think about clubs that are not Juventus. "

j死人咩

Dybala 著10 號固然之好
但個時機感覺好怪

之前傳B33 會著10 號
靚仔，有潛質，意人，亦係未來10號大熱

依家B33 黎左，dybala 先揀10 號
感覺有d 尷尬，唔知點形容

如果dybala 係B33 前黎揀10 號，感覺會好好多

唔知有無巴打有依種感覺

冇，柏天尼都係法國人，能者居之，以現時講迪巴拿比較勝任

雖然未必係真心，不過開心左先算

想慳錢:比4000萬買威廉士於華路啦(release clause): 佢中堅同防中佢都膀任

仲要得25歲

快撚D買防中同右閘

Kevin Strootman insists he has never talked to anyone from Juventus and is “only thinking” about the new season with Roma.

Reports last week suggested Juve were pushing to sign Strootman, a year after they poached Miralem Pjanic from the Giallorossi, but the Dutchman made it clear there was no truth in the speculation.

“Personally, I feel good and ready for the new season, but I think everyone worked well,” he said after Sunday’s 4-1 defeat to Celta Vigo.

“We didn’t see it today, but we’ve been doing the right things in training and we have to be ready for next Saturday. That’s the most important thing.

“Squad for the Scudetto? If we say that we’re a Scudetto team and then lose a game, you’ll attack us immediately.

“We have to make it clear during each game that we want to do great things with this team, without mentioning the League now. Maybe we’ll talk about it in February or March…

“Juventus? I haven’t talked to anyone. If you write something, I don’t always have to answer it.

“I’m only thinking about Roma, I’m always on the pitch, training with my teammates, and I don’t have to answer everything.”

good news

咁遲先買都沒咩選擇啦 巴黎上次都係咁
佢實玩野拖住你 拿拿林問下達美安賣唔賣 仲有防中一定係要掉4000萬架啦

依家一係買威廉士於華路 一係n zoni 得呢2個選擇 因為有relese cause

迪巴拉：祖雲要改變態度，這一周加倍努力訓練
在意大利超級杯2-3輸給拉素之後，前鋒迪巴拉嚴厲地批評了祖雲達斯的比賽態度，稱之為“一種小球隊的心態”。
在0-2落後的情況下，迪巴拉連下兩城追和，眼看比賽就要進入加時，拉素在補時階段絕殺了斑馬軍團。
“這場比賽我們該輸，拉素完全應該獲勝，儘管我們在接近尾聲的時候扳平，”迪巴拉告訴祖雲電視台。“如果進入加時賽，我們有機會贏下比賽，但我們的表現並不好，結果表明了他們配得上勝利。”
“在前15分鐘，我們踢得很好，對拉素展開了進攻，很有侵略性，本來有機會取得入球。但我們不能變成這樣的態度，用這種心態踢50-60分鐘。我們必須重新開始，考慮下一場比賽，明白我們必須變得更加成熟，因為今晚我們看到的是一隊小球隊的心態。我們希望立即改變態度，因為這不是真正的祖雲，我們都知道這一點。我們必須更加成熟，在這週好好訓練，準備好對卡利亞里的重要比賽。”
迪巴拉在本場比賽中射入了精彩的自由球，隨後冷靜地射入12碼，但他拒絕了大家的讚美。“就個人而言，我對自己的表現並不滿意，雖然我攻入了2球，但踢得並不好，我認為這周自己也需要加倍努力工作，因為我們需要在卡利亞里的比賽中為意甲新賽季取得一個良好的開端。”

有大佬feel

買防中未啊屌你老母

Galatasaray have reportedly stepped up their pursuit of Juventus defender-midfielder Kwadwo Asamoah.

According to Fanatik, Gala are pushing hard for Asamoah, despite moving up in Juve’s midfield pecking order after the sales of Mario Lemina and Tomas Rincon.

The Ghanaian recovered from long-term injury problems to score two goals in 24 appearances for the Bianconeri last season, while he also appeared towards the end of Sunday’s Supercoppa defeat to Lazio.

However, adds Cimbom are “ready to sign” the 28-year-old, who could “decide to try a Turkish adventure”.

Asamoah joined Juve from Udinese in 2012 and is known for his versatility, which also allows him to play at left-back and left wingback.

@tancredipalmeri

Juventus has returned to the fray for N'zonzi. Unofficial offer around 30 million

屌你40m就即比啦

Lazio say Keita Balde Diao will only leave if they receive “an acceptable offer” but insist “we haven’t talked to Juventus”.

Reports emerged on Monday morning that Juve were planning one, final push for Keita, but Claudio Lotito reiterated the winger would only leave on his club’s terms.

“The Coach made his decisions based on what the players showed him during the week,” the President said after the Aquile’s Supercoppa victory over the Old Lady.

“If you have a player who trains with determination and, the day before the game, says ‘boss, I don’t feel like playing’, I don’t think a Coach would send him on to the pitch.

“I’ll never interfere with the Coach’s decisions. We haven’t talked to Juve, we haven’t sold him, we received several offers from clubs in Italy and abroad, but the player refused them.

“We’ve already said that we’ll sell the player to any team once they make us an acceptable offer, not vice versa.”

Lazio value the 22-year-old at €30m, despite his contract expiring next summer.

真係老 唔好比太多

爽手啦，睇完琴晚的表現真是好擔心

幾多都要俾啦
基迪奶真係唔掂

其實好多成功ge球隊，中場都有個黑鬼做主力，我地普巴走左，後繼冇人

Arsenal midfielder Jack Wilshere is reportedly a shock target for Juventus.

According to Gazzetta dello Sport and Tuttomercatoweb, Juve have entered the race for Wilshere.

The Englishman was linked with Roma and Milan at the end of last summer but ultimately joined Bournemouth.

However, his spell on the South Coast was tainted by more injury problems and he was most recently linked with Sampdoria.

Wilshere has only a year left on his contract with the Gunners and appears surplus to requirements at the Emirates Stadium.

La Gazzetta adds there could be interest from fellow Serie A sides Roma and Lazio in the 25-year-old.

Juventus’ plan to recall Leonardo Spinazzola from Atalanta will reportedly trigger a domino effect involving Diego Laxalt and Moise Kean.

According to Tuttosport, Spinazzola will be back at Juve by Thursday and, in turn, prompt Atalanta to move for Laxalt as a like-for-like replacement.

As a “reward” for sanctioning the wingback’s departure, the Bianconeri would then loan Moise Kean to the Grifone.

迪巴拉：我願意永遠留在祖雲
迪巴拉在接受媒體採訪時表示，如果祖雲達斯主席阿涅利要他留下，他願意永遠留在球隊中。
迪巴拉此前曾被媒體同巴塞羅拿以及皇家馬德里聯繫起來，不過這位阿根廷國腳在球隊與意大利超級杯擦肩而過之後表達了自己的留隊意願。
“我在祖雲達斯過得非常開心。”迪巴拉在接受意大利媒體慢鏡頭採訪時說道。
“三個月前我才和球隊續約，後來球會想我接過球隊的10號球衣，我考慮了兩天然後對他們說：'為什麼不呢？'”
“我想在祖雲達斯繼續成長。如果主席想讓我留下，那麼我會永遠留在這裡。”

Wheelchair求下你咪撚過黎

簽個ball winning中場啊馬總
Kante Casmiro果類啊

今夏簽到Sergej Milinković-Savić 我抄祖記wiki

中文、英文定意大利文先？

英文 買到先算

集氣支持

打包，尤文要買小基達和迪華積

據意媒《Sport Mediaset》報道，祖雲達斯希望在今年夏天引進拉素的A.巴迪-基達和迪華積。

A.巴迪-基達和迪華積與拉素的合同都是在2018年6月到期，祖雲達斯對這兩位球員很感興趣。

祖雲達斯高層和拉素高層將在未來48小時內進行會面，討論A.巴迪-基達和迪華積的轉會。

《Sport Mediaset》表示，拉素對A.巴迪-基達的標價為3000萬歐元，對迪華積的標價則是2000萬歐元。

拉素在上週日3-2擊敗祖雲達斯，贏得了意大利超級盃冠軍。A.巴迪-基達沒有入選這場比賽的大名單，藍鷹主席洛蒂託在賽後接受採訪時表示，只要收到合適的報價，他們願意把A.巴迪-基達賣給任何俱樂部。

消息參考來源: football-italia

有連鎖交易？尤文要召回斯皮

按照意大利媒體的説法，祖雲達斯即將提前一年從阿特蘭大召回斯湯馬士賓拿蘇拿，而這有可能會引發另外兩筆連鎖的交易。

來自《拖連奴體育報》的報道宣稱，斯湯馬士賓拿蘇拿將會在本週四重返祖雲達斯，而失去這位意大利國腳的阿特蘭大將會嘗試從熱拿亞引進拿索特來填補左路的空缺，同時為了説服熱拿亞放走這位國米舊將，尤文則願意把意大利新星莫伊塞-堅尼外租給獅鷲軍團。

現年24歲的斯湯馬士賓拿蘇拿是尤文的青訓產品，此前幾個賽季他曾分別租借效力過安玻里、蘭西安奴、錫耶納、阿特蘭大、維琴察以及佩魯賈。

上賽季在阿特蘭大陣中，斯湯馬士賓拿蘇拿徹底爆發，他在自己出戰的32場正式比賽中送出了5次助攻，同時還3次贏得了代表意大利國家隊出場的機會。

消息參考來源: football-italia

deal 呢件右閳OK

Inter are working with Valencia to enact a loan swap sending Geoffrey Kondogbia to Spain in exchange for Joao Cancelo, but Jeison Murillo is delayed.

According to Sky Sport Italia, the two clubs are moving towards a series of deals in the closing weeks of the transfer window.

Kondogbia could be suspended indefinitely after walking out on training in his attempts to force a move to the Mestalla.

The Nerazzurri want to solve two issues in one fell swoop by getting a new full-back and getting Kondogbia out of their squad.

It would be an exchange of one-season loans with options to buy in June 2018.

Cancelo has also been heavily linked with Juventus, but they seem to be going for Leonardo Spinazzola, who is midway through his two-year loan with Atalanta.

Chelsea and Tottenham Hotspur were interested in the 23-year-old Portugal international too.

However, Valencia will have to wait a little longer for Murillo, as the clubs have agreed terms, but Inter won’t let the Colombian leave until a replacement has been found.

Coach Luciano Spalletti did complain that they were “very short” in defence going into this weekend’s Serie A opener against Fiorentina.

買唔到到些路啦 放棄啦

Cancelo has also been heavily linked with Juventus, but they seem to be going for Leonardo Spinazzola, who is midway through his two-year loan with Atalanta.

However, Valencia will have to wait a little longer for Murillo, as the clubs have agreed terms, but Inter won’t let the Colombian leave until a replacement has been found.

Juventus have reportedly stepped-up their pursuit of Paris Saint-Germain midfielder Blaise Matuidi.

The Bianconeri were close to completing a deal for the French international last summer, but PSG pulled the plug at the last minute.

The midfielder played just three minutes of last night’s win over Guingamp, and could be seen expressing his frustrations on the bench.

Now Gazzetta dello Sport is reporting that Juve have decided to focus their attentions on the 30-year-old, freezing negotiations for Kevin Strootman, Emre Can and Steven N’Zonzi.

The newspaper reports that there is optimism a deal can be done, with Matuidi likely to be valued around €20m.

中場真偽佢? 再比人玩咪GG?

仲買前，買中場右閘啦，不過迪維積ok，反正唔夠中堅使

買，再賣大盜ok?

改大盗做右閘

死得人多囉，右路即變放題

不了
佢防守力太差

有無巴打有去過現場睇祖記？
計劃緊去睇保方最後一年既比賽

footballitalia @footballitalia
·
17分
#Juventus will reportedly sign #PSG midfielder Blaise Matuidi for a fee of around €15m.

抵喎

15m正

[q uote]
15m正[/quote]
good deal

曾經係頂級防中只係需要15M 相比起中超保連奴

咁抵係唔係會同拉素deal 埋果50M ?

footballitalia‏ @footballitalia 2m2 minutes ago
More
#PSG midfielder Blaise Matuidi could arrive for #Juventus on Saturday, according to reports. …

過左medical先丁

唔緊要啦 依家列治/迪迪仔/巴大叔咪又係右路放題 起碼大盗進攻會好過佢三個

終於有好消息

據意大利媒體消息，祖雲達斯將會簽下巴黎聖日耳門中場馬杜迪，轉會費為1500萬歐元。
在當地時間週一晚上有消息稱，祖雲達斯已經加快求購馬杜迪的進度。
而《羅馬體育報》現在表示，祖雲達斯已經接近完成轉會，他們將支付1500萬歐元。
30歲的馬杜迪在本賽季的3場正式比賽還沒有得到過正選機會，而他心儀的14號球衣在祖雲達斯還沒有主人，報導稱，斑馬軍團很快就會宣布他加盟的消息。

15m bid人大法

又黎很熟悉的感覺

Asamoah confirms his exit on Twitter?

賣咁撚多人都買唔到個好防中同右閘

右閳咪阿特蘭大果件lo 防中馬度迪 賣埋古亞達度去羅馬 再50M同拉素deal 咪
交易完成

簡些路同shick去國米了

15M馬杜迪好，打幾年比bentancur上

Bentancur都最少要浸返兩三年

Bentancur係馬神2世?

沒放棄，車路士打算再追辛祖

根據迪馬濟奧網站的報道，車路士目前依然在嘗試引進祖雲達斯的左閘阿歷士-辛祖。

阿歷士-辛祖今年夏天一直被看成是車路士的目標，藍軍甚至據説曾經報價6000萬歐元，不過祖雲達斯始終不願意放走這位巴西國腳。

在車路士新賽季遭遇開門黑之後，有關干地要求俱樂部繼續補強陣容的説法也更多出現在了媒體的版面上。

在這種情況下，迪馬濟奧網站的報道相信，儘管尤文目前不願意放人，但車路士還是打算再次向阿歷士-辛祖發起攻勢。

上個月還有媒體報道稱，尤文對阿歷士-辛祖的要價在7000萬至7500萬歐元之間。

消息参考来源: gianlucadimarzio

死唔斷氣

倫敦晚旗報：車路士希望辛祖向尤文遞交轉會申請

英媒《倫敦晚旗報》在北京時間昨日晚上報道，車路士沒有放棄求購祖雲達斯左閘阿歷士-辛祖，但車路士和干地希望球員能夠向尤文遞交轉會申請。

《倫敦晚旗報》原文。

《晚旗報》指，車路士在當地時間8月14日再向尤文問價，尤文表示拒絕。不過，車路士仍未放棄，但希望辛祖能夠首先遞交轉會申請。

據悉，車路士此前兩次報價，分別達到5200萬英鎊和6100萬英鎊，都遭尤文拒絕。

今年夏天，車路士一直在求購辛祖，《晚旗報》指他們願意開出週薪超10萬鎊的合同，而尤文不想再放走後防主力，並向球員開出週薪達8.4萬鎊的續約合同。

另外，《晚旗報》表示，車路士正在以阿仙奴談判，希望以3500萬鎊簽下張伯倫，並且會再次報價李斯特城中場真禾特。

還有媒體表示，車路士對修咸頓中堅V.雲迪克、華倫西亞右閘祖奧簡斯路、巴黎聖日耳門右閘欧利亚和巴塞隆拿右閘羅羅拔圖感興趣。

消息参考来源: London Evening Standard

8.4萬鎊

所以買馬杜迪啱，打3年左右

干地可唔可以唔好咁煩成日想買祖記D人

真係好煩，咁勁挖返英超人囉

B33 H9 C11
Pjanic matudi K6

433 都幾好

基迪拉換返馬神
呢個陣無dybala

K6雪左佢啦
4231
H9
C11 D21 B33
Matuidi M8/P5

總要輪換既

H9換戴巴拿啦

煩撚到

名宿

Juventus are reportedly hoping to clinch a deal worth up to €25m for Paris Saint-Germain midfielder Blaise Matuidi.

According to Tuttomercatoweb, Matuidi could become a Juve player in time for their Serie A opener against Cagliari, with a three-year contract already agreed.

Furthermore, the Old Lady would be optimistic of meeting PSG’s €25m asking price by agreeing to reach that figure with bonuses.

Gianluca Di Marzio’s website, meanwhile, has gone one step further by stating an agreement has been reached with the French giants.

It comes despite reports suggesting PSG had accepted a bid in the region of €15m from Juve for the 30-year-old, whose contract expires next summer.

15變25?

footballitalia‏ @footballitalia 14m14 minutes ago
More
There are growing reports that #PSG midfielder Blaise Matuidi will undergo a medical with #Juventus this afternoon …

Gianluca Di Marzio‏已認證帳戶 @DiMarzio

#Matuidi alla @juventusfc: già oggi previste le visite mediche @SkySport #calciomercato

Matuidi will undergo his medical tests today. (Sky)

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Blaise Matuidi from PSG to #Juventus! Done deal, 3 years contract. He'll sign soon. 🇫🇷 #transfers

唔錯係老左少少

即食

最緊要可即食
K6 的狀態真是

下一步中堅同右閘

右閘係咪打算回收就算

睇黎似係

根本就仲當打
最鍾意祖記搵呢啲
又唔係玩FM
呢啲即戰力就係因為年紀可以俾人 buy low

Official 未？

但嗰個唔係打左邊架咩

應該左右都得

係兩邊都得

matuidi 搞掂
希望買多個中堅加右閘

Blaise Matuidi is in Italy to complete a £13.5m move to Juventus. What a Billy Bargain that is. (Source: @juventusfcen)

終於有黑又硬中場

有無可能咁平

希望打得好啦

bid咗2年先bid到架

Sky: Inter-Valencia, Kondogbia-Cancelo loan swap down to final details
要中場早啲出聲嘛 我地俾新加度素你

Good morning, Blaise Matuidi -Page Officielle-! 🇫🇷🇫🇷🇫🇷 ⚫️⚪️⚫️⚪️

Blaise Matuidi took his Juventus medical today and will cost Juve €20m plus up to €10m in bonuses.

Sky Sport Italia have stated the cost is €20m plus up to another €10m in appearance bonuses.

For PSG to get the full €10m, Matuidi would have to play 80% of the club’s matches in his three year contract.

The contract he will sign is believed to be for three years.

The player’s contract was set to expire in 2018 with the French club.

20m+10m

沒召回斯皮，尤文不放艾沙莫亞

按照意大利媒體的説法，祖雲達斯提前一個賽季召回斯湯馬士賓拿蘇拿的交易有可能會牽扯到拿索特從熱拿亞轉投阿特蘭大，以及誇多-艾沙莫亞轉會加拉塔沙雷這兩筆交易。

來自意大利天空體育的報道指出，在找到合適的替代者之前，阿特蘭大不會讓斯湯馬士賓拿蘇拿提前返回祖雲達斯。加斯比連尼的球隊目前被認為盯上了拿索特，但他們還沒能和熱拿亞談妥這位烏拉圭國腳的轉會問題。

與此同時，該報道還表示，祖雲達斯在順利召回斯湯馬士賓拿蘇拿之前也不會讓艾沙莫亞轉會離隊。這位加納國腳據説已經和土超豪門加拉塔沙雷談妥了一份為期四年，年薪為250萬歐元的合同。

消息参考来源: football-italia

屌

又唔召回，又無右閘傳

貴左d，不過現時30m算正常了

貴唔係問題
最緊要啱用

唔係用迪迪仔正選下話

依家有4個閘,3個廢

btw 其實Matuidi幾錢，好多source都唔同

好想睇開季比人炒番三四場
睇你個陷家產馬老大點收科

其實個10m都幾大機會唔洗比
一嚟中場成日輪換
迪奶 屎仔 Bentacur 馬杜迪 馬神 比真歷
對下遊球隊有時甚至P5+M8
馬杜迪又唔喺後生
3年出8成比賽有難度
第一季出到8成就有可能

熱身賽已經柒
超級杯又收埋皮
馬老大仲係坐定粒六咁款

衰啲講句
分分鐘三年後已經賣走左馬杜迪

咪就係 Tolisso傾好40M又唔撚買

之前又話會有世界級中場 我屌你老母呀馬總

馬總:馬杜迪呀，法國國家隊仲唔係big name

馬路達條撚屌講野信一成好啦

比較安慰嘅係睇左拜幾場熱身賽tolisso都打得幾差下

幾撚時買右閘同中堅啊屌你老母馬路達

佢都跌 watt 啦

買威廉士卡華路OK?

After abandoning their pursuit of Riyad Mahrez, Roma are reportedly considering Juventus winger Juan Cuadrado.

The Giallorossi are looking to sign a right-winger after the departure of Mohamed Salah, but baulked at Leicester’s demands for Mahrez.

This morning’s Gazzetta dello Sport believes they have now turned their attentions to Cuadrado, but the deal could prove difficult for a number of reasons.

Coach Max Allegri considers the Colombian a key part of his squad, and would be reluctant to lose him.

However, the arrival of Keita Baldé Diao could change that, as the Bianconeri have already signed wingers Douglas Costa and Federico Bernardeschi, so if the Lazio man arrives too Cuadrado could fall down the pecking order.

For his part though, the player would prefer to remain in Turin and he wouldn’t come cheap for the Lupi.

Juve know that their Scudetto rivals bid €35m for Mahrez, so they’d want at least €30m for Cuadrado.

GOOD NEWS

以目前黎講
跌watt嘅維度 橫掃條中場線喇

Stefan de Vrij will reportedly renew with Lazio, but with a €25m release clause in his contract.

The Dutch defender’s current deal expires next June, and it had been rumoured that he could sign a pre-contract agreement with Juventus in January.

However, this morning’s Corriere dello Sport says De Vrij doesn’t want to leave the club which launched his career in Italy on a fee, and negotiations are underway for a new contract.

The player is willing to accept a renewal with a €25m release clause, though the Biancocelesti will try to push that up to €30m.

That shouldn’t prove a big stumbling block though, and a deal could be closed by the end of the transfer window.

Keita Balde Diao did not turn up for Lazio training today, as he is determined to force through a transfer to Juventus.

The striker was dropped from the squad for Sunday’s 3-2 Italian Super Cup victory over Juve and reacted angrily via Twitter, insisting the decision had nothing to do with football.

The Aquile resumed training today, but Keita was nowhere to be seen.

It’s not yet clear whether this is a one-off incident or if the Senegal international is going on strike.

His contract with Lazio expires in June 2018, but he has turned down all offers that aren’t Juventus.

The two clubs haven’t agreed terms, as the Biancocelesti want €30m and so far the proposal is just over half that.

但維度 d 紀律好有問題

25仔唔要好過要

上次字同章半價入左件第二作客Dybala 10

兩個都係陪跑多
似係zizou+c7

見住draxler俾人清真係有啲心涼

當年話禾堡有計劃大搞點知踢左無耐就跳船

點知人地要屁馬唔要佢

希望今年best11有保方
難得一年紐亞 ddg都收皮
皇上季雖然多冠軍但拿華斯表現飄忽
中堅C3都值得攞嘅

有咁勁

唔好咁快J 住，未簽約

依家話獎金個part未同psg傾掂，仲未official有暗湧

今年試過一次空炮，都係著返條褲，等官宣

好驚又空炮

actually matudi also box to box...

有前無後打死擺就

Beppe Marotta hints Juventus will not give up on Leonardo Spinazzola, reiterates Alex Sandro is staying and admits Ezequiel Garay is “a great player”.

Calciomercato.it also quotes the Juve general manager as telling reporters Juan Cuadrado and Kwadwo Asamoah have joined Alex Sandro in “not asking to leave” and that his club had moved on from Leonardo Bonucci.

“Spinazzola? His is a two-year loan. We’re aware of this and we’re grateful to Atalanta for what they’ve done for him,” he said.

“We asked Atalanta if we could get him back a year early, paying the right money for him, but they said ‘no’ and we pulled out without any problems.

“We’re sorry for the player because he’d have a great opportunity here, but that’s football and it must be respected. Won’t he come? There’s still 15 days…

“Cuadrado, Alex Sandro and Asamoah? None of them have asked to be sold.

“The only one who’s asked us to stay is Alex Sandro and that gives us great pleasure, so we’ll definitely reject Chelsea’s offer at this time.

“Asamoah did mention the possibility of Galatasaray but didn’t ask to leave, like Cuadrado.

“These situations at the end of the window are common, but we’re not bitter about it.

“There are no such cases [of them leaving], but there are still 15 days for us to respond to any offers from other clubs.

“Bonucci? There’s no use talking about him. The only thing that matters is that he doesn’t cause us any grief with what he says.

“Garay? He’s a great player…”

越傳越差

快d簽埋中堅同右閘啦
求下你啦馬總

官方：馬杜迪正式加盟，簽約三年，轉會費為20M + 最多10.5M條件式獎金

集氣 到馬總簽人

右閘真係

As: Juve €75m for Kovacic

笑下算

就係知你reject先報

離不開15m大法
15m+15m+15m+15m+15m=75m

30歲，簽3年ok
Bonus 個到好似係出場次數，如果佢打得好，做到必然正選，個10.5m都抵比

簽右閘啊

如果Spinazzola返到嚟
應該秒晒列治同迪迪子
快 扭得 出波好

所以轉會已完?

快啲返黎啦

變相10.5m分三年，抵啦

Juventus are taking a low-cost approach to their midfield and requesting Renato Sanches on loan from Bayern Munich.

According to La Gazzetta dello Sport, who cite German sources, the Bianconeri have requested his availability in a temporary switch.

Bayern made it clear when in negotiations with Milan that they would not sell Sanches outright, nor include an option to buy.

They are prepared to let him go out on loan in order to get more regular playing time and that may well be a problem for Juve, as the Portugal international would not be first choice.

Another alternative Juventus are looking towards is Andre Gomes, who has been pushed to the edges of the Barcelona squad.

借黎打一季OK?

收得番就係啦 人地應該唔肯放啦

咁又係 一季之內無spinozzala conti kessie點頂

好似已經話左唔會早放

我地借一大堆垃圾OK?

下季spinazzola同卡拉達都會返黎？

YES

卡爾達拉係 另外果個唔清楚 不過應該都係借多年

係時候收返，後防要洗牌

巴大叔都係時候退落黎

中堅如果最後真係唔買人
rugani真係要把握好機會啦 雖然我而家對佢都係唔大信心

陰公
去完俄超定乜超
又係無掟企 收番黎扮下膠邦得唔得

終於出馬神
不過無新兵正選

年年都係咁

踢俄超係Pasquato
馬朗尼上季係比利時

兩個年年都俾人當人球

準備開波

開波

Pjanic

差少少

C7又係出黎搏foul

好似有返啲態

快d番後備

M子都應該返去後備
始於左翼唔係最適合佢

M子

即入

文仔

一講就入波
不過我同意，下下係右邊做

燈到m子入波

西瓜個肚腩好似細左

睇左10分鐘，列治唔差

係細左，不過仲係有

點都要買啦 點頂成季

係囉，點解之前出B15 打右閘都唔出佢

無咩受壓姐

係度
同大盗夾左幾季都係冇默契

呢個真，都係各有各踢

大盗知自己傳中唔得，下下都係大力傳返個波入中場
列治就次次都想交波overlap，大盗又好少傳俾佢

後防開始黎料

大大力傳中間真係廢

Rugani d傳波

希古恩個態

大盗傳乜鳩

心口一控

心口個廣告好柒

m子=btb

羅馬幾時買走大盜

仲係無乜信心

原價比返佢地

條右路都係柒下柒下

今年當學費，下年成到材

好廢

傳波選擇好差

大盗永遠都係hold到個波死晒無晒位先傳俾人

Dybala 頭先果下

自己去咪又係搏foul

西瓜今日唔係好得

嚇死 屌 好彩對面on9

心都離一離

開始危

H9 out B33 in
C7 out C11 in
P5 out P5 in
文素打返正前

P5 out B14 in

應該12碼

唔入

收皮了

下 吹返轉頭

保方

對面怯到

要不是保方⋯

可唔可以快啲換走大盜，好撚廢

都好難唔黑面 突然咁樣輸12碼 開始唔集中

散散地

換B14入黎守下波啦

Dybala叫糊位

希望派多d膠 逼膠層買人